運動好似有少少減退，點都好，香港就算要gg，我地都要一齊行埋佢，問心無愧

大家唔好太多包袱，自由發揮吧

觀塘
荃葵青

香港人得既

機場比人拉果位19歲義士而家不准保釋 坐到十月尾先有得再審 點解冇人理

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有咩可以幫手

法律野真係唔識
保釋唔批可唔可以直接搵上訴庭？

呢個我真係唔知 但係有律師架啦嘛?

減退？出返去推完正經post再講嘢

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

區域法院係好狗
好多紅底
政治犯起碼要打到終審先翻到案

呢兩個月大家都攰，休息幾日先

死線投票

香港冇時間了

條路好長... ...

現實啲講 有律師既話我地可以點幫 淨係可以籌旗

其實24號機場係咪取消左定點？見兩個post 都刪左

我諗係，法律唔係人人識

一停，港共唔會放過香港，今次牌頭「時代革命」

其實post係邊個刪

唔知吖

搭車都刪post

唔係停，只休息幾日

推

所以唔知係取消定點，果兩個post 係同一個巴打開

港共日日等開學
正仆街

都on9，5年前咪9月28先開波，個垃圾政府成日覺得到9月就會少人

今次好d，剩係星期六日，流動性強